有酬 幫手做工課

升中四 科科都有暑期功課要做
一份 $800 要求絲打 一份認真做大約3小時 數學就長啲 成八十幾條數

要女仔字 唔好太樣衰
可以pm你啲字同埋你聯絡方法比我

利申 紅絲

收皮啦 我藍絲既

功課都唔撚做就咪撚讀書啦

Pm

唔識抄功課？

工你老母
讀屎片架？

工

不了

咁夜先出聲，自己做啦